致高登打手／五毛同埋最低賤既早洩

估唔到早洩到今時今日都仲係咁不知悔改
向到縱容你班手下胡作非為

我地黎得LIHKG
一早係將自己身家性命交託左比連巴
我地絕對相信連巴唔似得早洩咁卑鄙無恥

老老實實 如果你肯一早為BAM HKG+而公開地躹躬道歉
根本就唔會搞到今時今日咁樣既局面

到左今日高登再無高登仔係閣下咎由自取
你以為打殘LIHKG我地就會返返去你個垃圾高登只係你夢心妄想

2016年11月出得第一個LIHKG
我地就有本事可以再出得到千千萬萬個LIHKG

其實講咁多都無謂
我地對連尼住同望遠兩位巴打係無條件信任
當中既情義係你依啲反覆無常既小人唔會明白

總之一句到尾
我就點都撐LIHKG

連巴加油

希望連登仔唔好咁無聊走去騷擾連巴

啱

老老實實，有無計宣傳高登到底有幾死寂？
直接打鳩爛早洩同班打手嘅飯碗唔好煩

呢位巴打其實唔洗咁認真 咁上腦喎
認真你就柒了

睇到你咁認真 真係幾好笑
只可以話所為打手 其實好多只係假膠
而5毛 只有中共既網絡評論員先可以咁叫

LIHKG真係好撚多傻仔同小學雞

林早洩當佢地係狗咁撚都繼續爭住含
似足飯民啲友一成不變

瞓啦柒頭

咁你自己呢？

衝出黎

上面條友block 左好耐

唔諗真唔洗開多個comment

打咁多字出來駁，唔知邊個認真左呢

唔好咁啦
人地假膠得閒果頭無野做炸

唉咁上面兩條友又錯唔晒
好多都係打手假膠黎
支持連巴

即使係假膠都唔係搞鳩連巴？
佢做錯咩要比人當係狗咁撚？
一句假膠大晒？

如對象係中上男神 星星頭果啲
你鐘意點樣膠法都唔會有人反對

不能同意更多

呢兩日咁有組織都叫假膠